Foliodress Comfort 手術口罩

呢個口罩隔唔隔到細菌同病毒？